什麼告密電郵，大家睇清楚先

如果真係做搜証告民事，點會唔大事宣揚呀？網台主持都會講啦。

先停一停想清楚，因為冇鄭的連結，冇他的前言解說，只是一個電郵地址，鬼都可以做出來啦，隨時驚慌驚清算，先捉晒啲證人出嚟毁滅證據，不要信住👇🏻

『可唔可以傳出去，如果有朋友係
1）經過無故被警察濫暴（打，噴胡椒噴霧），無拉
2）拉左，未正式提堂，但拘捕過程中濫暴，有直播畫面
可以搵鄭松泰 ctcheng@civicpassion.hk
籌備緊一個民事告警察濫暴既 計劃』